1. Поясніть своїми словами, як ви розумієте поняття асинхронності у Javascript
   Асинхронність у JavaScript означає, що певні операції можуть виконуватись паралельно або у фоновому режимі, без блокування виконання іншого коду. Замість того, щоб чекати на завершення певної операції, програма може продовжувати виконання інших завдань.
